笑死 有冇人有今日唱坤哥「陽光點的歌」片段？

唱到勁齊勁有創意

I say 光復香港
you say stand with hong kong~

推到有片

咪改啲垃圾歌手既歌啦

你同佢好熟咩 哥前哥後

有片喎